[2017-7-13]股市直擊+波神信眾區

ng ho sing ok

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

香港航空真係食屎狗
屌你老母 傾生意都可以放飛機

那有按金

人地大把錢

我屌佢老母啦 死大陸閪
R貨個時哥前哥後

佢都係報下仇姐.... 你都知佢地揾左你幾耐....

打份工姐，無諗住見下都比人老強架

大佬... 講放飛機，愛丁認一百無人敢認對上果99....

定係根本去錯地址

business meeting 我未放過飛機囉

yea... simply drop out before meeting schedule lol

yau gap

262-265 ho dor bear

一路向上
一路繁殖

防守線一直退後

D7PCBC

大屍ar...

Ho lun jeng

kill kill

納強gap die me

屌那星點解冇得trade蓋亞龍

Q tech today break high

誠哥破前頂ok?

琴日走左

剩係性伴咗

4Cisg

性伴strong hold,但係已經無乜肉食

MACD好靚

$8已到

訓醒先睇

又要殺熊了

平保

high water

喂...平唔平好

下站10蚊
但等下先

有故聽？

😸😸要黎了

殺呀

yau mo brave man put

破左勢,似衝緊之前大時代既高位

107

我揾事主授權先

學人走果句，冷靜D先，次次我一過度hyper就輸錢

ok all in put

比d誠意c'mon

sc rubbish

brave men 誠意

lee dou g ching ho ging, me dive

sir man run ar

1299isg

BCG...

幫手渣張ok?

Refund ar

Diu. 1ton 堅係on 9 ...有LC 再sc 做咩要扣我按金...

期指唔識跌

exact7ly

姐係我放錢入去做其他野，佢會迫我補倉

用完iphone玩白貓返唔到轉頭

唉瘋打機冇得輸架...an俠係drag and drop方便...

On lun 9

android仲有file management似電腦咁方便d

仲要收左市 深夜先會tun返啲按金出黎

其實我試過無tun...個權倉按金>100%佢都食住我舊錢

一通係好on9的...
你要轉賬先出返現金戶口...
或者set個超價外權order,再cancel, >100% d錢就會出返黎

唉

好似我個情況，我係唔係要LC28000先可以

日日贏320.5k但貪果少少手續費

識話人唔識話自己

me 有用妖財.... 田田又唔肯幫我開account

原來靜雞雞走左去道德高地

試過幾次落唔到盤
而家兩邊都有少少錢，係all in 煩d 要log 兩邊😭

做咩要強調少少錢姐

nei dou d ching day day earn 320.5k

Next time john all in

星期日入場行下都好

文生食唔食到咁多呀

呢D你岩?

右2佢應該岩，右1好似係D明星仔黎?

三萬蚊過夜...

有雨便是涼

左2 留比我

最左 妖味濃
左2 勝欲強
右2 高貴格
右1 天水圍味重

b cup你岩咩...

左1 唔錯....

Ho L 賤

佢食開A?

唔小心開左game
唔小心中左魔王

愛丁玩開滑浪板，要水唔要奶

qq有貨開左下月 sc
訓左冇理
入哂價點算

唔小心換埋專

你有現貨 咁sc入價有咩怕
當出左貨囉

叻唔切, 把口唔收, 轉數快的人好多時會衝口而出

已經分唔到邊d係bin c邊d唔係

錯
會衝口而出係柒
轉數快應該要評估到後果先講野

係
真正的轉數快係迅速判斷形勢，點樣做對自己最有利。
口才好亦未必要口若懸河，而係唔好蝕章。

Me lor. Always hyper then do on9 thing

布吉單野

肛

唔好為一時得失而搞亂盤棋

中環士丹利街50號信誠廣場一貿易公司，凌晨1時許，警方接獲一名42歲外籍男子報案，指姓楊(32歲)男同事留下遺書，指因工作問題不開心欲自殺。警員經調查後，於在粉嶺鶴藪路一燒烤場的一輛私家車內，尋回姓楊事主，他向警員聲稱曾服食藥物，乘救護車送院治理，案件列作企圖自殺。

據悉，姓楊男子近日因業務問題，令公司虧損約200萬元美金(折合港幣1560萬元)，故一直耿耿於懷，遂於公司留下遺書，駕車往粉嶺一燒烤場後服藥企圖自殺。

痴撚線
扣唔實跌撚左落去

報道指，赫西是一名商人，曾經在西澳洲大學、英國牛津大學、美國史丹福大學就讀，更著有多本關於商業及管理的書籍。從赫西上載到社交網的圖片，可見他熱愛水上活動。他與太太在來到布吉島前，曾經到訪清邁，並原定於周五（14日）返回澳洲。

BC HO INCH🖕🏻

睇落似條友 淆底亂咁拉

45 尋日16.6 高追咗

千幾萬咁少事就自殺
我諗起以前高登有個post有條友話自己幫架船入錯油
搞到架船擱淺
公司賠左幾億,仲炒晒成team人

條友都仲係諗住辭職了事

試JOR TRADE

trade唔到雷達龍

連續我都bin埋，me dive

好文重溫 背兩三段去見工應該冇咩問題

好在呢篇野我自己仲有印象

股市直擊+波神信眾+BINC同樂會

呢個post我都有睇，好好笑
有個好似lock左條友在sever房over 24hrs

all cls

乖，加你兩蚊人工，笑下啦

有時見到兩蚊銀行d email係半夜或者禮拜六send黎
但係條友係accounting

dive sin keep safe

好似跳傘笨豬跳仲安全過尼啲

咁2蚊IT呢

不如話班泰國佬做野求其
邊有可能拉兩野就跌左落去

叫得安全扣/鎖，唔係應該lock得死既咩，可以求其拉得開重安咩全

....

有無lin

呢個應該係緊急撒離既鎖

冇仲煩……

原post就搵唔返

巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次Hi Hi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離

肛爆

咁咪分囉

又係假爆？
定係狼來了？

諗,唔係唸
分有幾難呀

不如傾下轉珠

你仲要轉幾多年 好多人都冇玩

辣殺驚

大師午間教路：追落後有3瓣揀

訊匯證券行政總裁沈振盈指，恒指進一步挾上26,300點，大市短期在26,000點至26,400點波幅上落，現時勿做淡倉；股份方面，如果追落後可以揀鐵路、基建及券商股。

屌丫
又話結婚對象

嘩 我屌你咩ms
企開啲啦

呢幾日彈珠衝塔衝玉樓衝到頭暈

wa roger that

\|/

QQ rubbish

阻力位264

一講完 就想穿263

大師尋日話尾市市開淡倉，而家叫人唔好做淡

OK STRONG PUT

我呢就係橋底講故既... 我打算幫某巴打既事蹟分成9集....

信佢個個要驗智力

9集? 長過真情都得啦

我想聽與個有錢女逃婚的故事

係WOR,以前果條

事主15分鐘內再唔show up 就...

lm listen story

已買定花生啤酒

霸個靚位先

LM 學溝有錢女

變左做講故台

一定好有內涵

有錢lui 碎料啦

要唔要寫手或校對

大師最叻就係plrr

F5

有故聽未呀...

wa diu f5

係好耐好耐以前，有個高登仔（唔開名 ）。本身小康之家，去英國讀左幾年兆，口頭禪係好掛住愛x堡d風景咁上下。

正評

1001

f5f5f5f5

肛210

d股去曬大阻力位
走鬼呀

該巴打係外國讀書既時候，經常用各種甜言蜜語去flirt 其他同樣係留學生，因為佢對閪面無波既港女有一定難以形容既執著。 而終於，有一名黃花閨女中伏...

花生留名

留名

除定褲
我後生
重甜都頂得順

加甜唔該

又爆升

update呢..

強帖留名

你都幾易爆

含淚助養

見咁靜推下post...

洗唔洗比支油你

睇吓ff點先決定

有兩隻yuna同奶挺

D 人又寫一半故唔寫一半

講兩句又唔見左人

夾多下ok?

2018

人走試過好多次

一put 就升 你玩埋佢啦

BCISG

馬會公佈轄下練馬師吳定強表示，他將於周日（16日）煞科戰結束後，便隨即退休。人稱「醫馬聖手」的他現年65歲，今季暫僅得八場頭馬，即使不選擇退休之路，亦會累積三季成績不達標，面臨被辭退的狀況。

吳定強於1990/1991年度馬季開始在港設廐從練，至周三（12日）晚賽事之後，他在港至今共取得489場頭馬，當中最出色的包括2000年三級賽沙田錦標盟主「必全勝」、99年二級賽沙田銀瓶得主「京城之寶」、11年一級賽百週年紀念短途盃季軍「金德寶」、出賽八季的鐵馬「永順景」，以及98年三級賽華商會挑戰盃勝出馬匹「本能」。

其近年代表作為七歲灰馬「銀豐神駒」，此駒來港前為13年一級賽莊柏德大賽亞軍，來港初期養在高伯新馬房，有直不少傷患紀錄，例如前腿肌腱受傷及肌腱持續退化，曾接近三年時間不出賽。

其後轉投吳定強馬房，在傷患馬聖手吳定強訓練下健康日佳，更於今季贏出一場四班1400米賽事，從而打開在港勝利之門。

馬會行政總裁應家柏表示：「我們衷心感激吳定強於過26個馬季對賽馬運動所作出的貢獻，並祝願他退休後生活愉快。」

據知，馬會本想於周日（16日）賽事結束後，頒發紀念銀碟予強哥，以表揚吳定強於過去多年所作出的貢獻，情況一如年前同樣自行提出退休的其舊同僚黃汝安等，惟強哥今次以私人理由，當日賽後需立即飛往加拿大，而婉拒馬會這番好意。

另外，據消息透露，吳定強馬房個別競賽能力較佳的馬匹，例如全倉最高評分的「鄉村輝煌」，將加盟稍後正式成立的羅富全馬房，而羅富全將進駐吳廐原址從練。

煞科日吳廐出六駒，最後一駒為第六場「八心之煌」，預計待該駒完成賽事後，吳定強便會離開沙田馬場，象徵自己結束在港從練生涯。

強強呀
btw 做乜幫佢J必全勝

嗰場係經典喎，愛倫都搞唔掂，佢竟然得

事主禁我言

我記錯左董事盃

滅聲可恥

馬克螺絲仲係用kc ng

其實我頭先都寫係董事盃
不過見到上面話銀瓶，我先刪左

【三點九沈大師】大師：唔好急去做淡倉住

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣
揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

咪住，我上YouTube 睇返呢埸
董事盃黎架喎

high water technique

yau close gap

又係最尾夾高收

Refu....無力講喇

98/99馬季係愛倫倉贏星島盃，董事盃fightback告魯夫
00/01係強強倉贏CEO盃、沙田錦標贏原居民、同無記盃

成日會撈亂

BC做邊行...無力講喇
搵人幫我quote

唔怪得

🐔

1 4 必全勝(BP218) 蒙特福 吳定強 126 1210 14 - 1.33.90 16
蒙特福吳定強呢個組合贏原居民真係呢

咁原居民1600唔係首本既

咁唔想睇就block晒全廟啦
個市升就仆出黎串柒柒
by redbox

馬佳善+希斯大戰十三少+愛倫

原居民點都唔減分真係玩鳩佢

但我覺得用賴維銘頂磅贏果兩場CEO同無記盃正D

贏新威王唔野少

花生
by Dreambear

（本電郵並非用作直接促銷）

致 一通客戶：

現 金 存 款 每 日 限 額

由於銀行針對大額現金存款及/或大量鈔票張數向存款人收費，小數一通客戶為求避免此等收費，每日分多次逐少存入低於徵費水平的金額或鈔票張數，以致一通銀行戶口的櫃台使用次數不必要地增加。因為銀行會向一通按使用其櫃台的次數徵收服務費，一通客戶多次存入現金的做法，增加了一通無謂的行政支出。一通過往沒有將銀行的櫃台使用費轉介予客戶，現時亦不打算改變此慣例，但鑒於個別客戶的現金存款行為確實出現濫用情況，一通惟有推出以下政策以杜絕此等現象：

一、一通客戶每日最多只能經銀行櫃台存入一次現金（包括任何貨幣）；及

二、一通客戶每日現金存款限額為五萬港元或同等兌換值的非港元貨幣。

如果客戶一日內經銀行櫃台存入多筆現金存款，一通會將第二筆起的現金存款退回客戶在一通登記的銀行戶口；如果客戶一日內現金存款總額（包括經櫃員機或銀行櫃台）超過五萬港元限額，一通會將超額的部份退回客戶在一通登記的銀行戶口。若客戶存入非港元貨幣現金，而沒有在一通登記該貨幣的銀行戶口，一通會按本公司的兌換率將退款換成港元，之後再存入客戶在一通登記的銀行戶口。

上述政策將於2017年7月15日當日生效。

一通客戶應盡量使用支票、電子支票、繳費靈、銀行轉賬或網上銀行轉賬存款，不但快捷及安全，亦同時減輕一通的服務成本。

如有任何疑問，歡迎電郵至info@i-access.com查詢。

一通投資者有限公司謹啟

本文所提供的資料只為一般資訊，並不構成招攬或要約，或推薦購買或出售任何投資產品，同時亦不構成達成任何交易或任何法律行為。

辣殺WC三週年仲未執

DLLM LA

50k咁撚少

Gundam versus ho Lun rubbish ar diu

古代先去櫃台姐

何不用PPS....

agger

升到咁
點都回一回啦下話

你睇夜期同老美
佢地升好跌好，聽日點都要跟D

銀行開始多人

大師果日J完之後
四日升左一千點

係咪又要bin

It's lunch time

wa diu

NG SICK DA MEI RUBBISH LOR

200機黎講馬拉賽根本係bug機黎....

Me want G

allin gun

一萬幾千張$1/$5美金（市價98折） 一出一入可以變返$100

天量人民幣無限量入銀行用返官價兌HKD

通訊局批出流動電視服務牌照予港視

聽日股價
Btw 一男子因素無左

On9仔黎

林鄭識玩
d鳩野你想要就即刻比你
又可以同689劃清界線(佢覺得)

最大問題係都無人睇電視...

冇人叫你買1137

GP01 HO GING

隔離post 應該J到出血

留返俾1137痴線佬啦

維基將軍澳塊地本身諗住做電視廠
比一男子ok 左 改左變做物流倉
而家又批比佢真係玩9佢啦

借689人頭延長施政蜜月期

至於個牌點用
就要視乎王維基點define
要建立用家嘅使用習慣
好似動新聞+mytv
始終網上廣告開支已經超越傳統廣告開支

肥佬黎隻動新聞燒左超過一億美金先搞到今日咁

TAI LO AR...

好彩有留多隻yuna同雷姐

好彩有CHOW多2隻yuna同雷姐

four ching yau four

有冇pad未戲驚嘅師兄可以add我
tom.hangs
288765821
最常掛納茲，水射，油格

真係點陣圖，見到都唔開胃

ADD JOR...求CARRY

大家都估到嘅..................

ok,大家都估到即係去唔到

隻星貍好慘

劉曉波下世唔好再做支那人喇

變左做一條